政府應該立法以後港女報警話比人非禮之前要比警察捉去測謊先

公廁港女不可信

你條仆街又改名

💪🏿

我都唔撚明 叫雞四舊水 靚過港女 又有身材
點解仲有人會去強姦

除非 以為免費 之後再比人勒索